澳門政府宣佈威尼斯人、金沙城中心、巴黎人賭場開放車位免費供市民使用

超強颱風「山竹」正集結在澳門的800公里範圍內，澳門氣象局今早約11時發出一號風球，並預料周日中午至晚間低窪地區會出現嚴重水浸，發出紅色風暴潮機會為高。澳門風暴潮警告分五級，紅色是第四級，代表預測水位將高於路面1.5至2.5米。

澳門政府表示，為保障市民的生命安全，位於低窪地區的公共停車場將於懸掛8號風球或發出橙色風暴潮警告(第三級)後一小時關閉。為緩解泊車問題，澳門多間博彩企業因應政府呼籲，將由今日（15日）中午12時正，至下周二（18日）中午12時止，向當地居民免費開放各旅遊休閒娛樂綜合體內總數2,770個私家車車位，包括1,000個位於威尼斯人、金沙城中心、巴黎人賭場的車位。澳門政府部門亦將開放停車位供市民使用。

會唔會陸沉

燊哥嗰堆呢

賭場集中喺外港氹仔應該冇問題

氹仔新個啲就得姐
舊區市中心啲排水都係鳩流流
同埋啲停車場全部都地庫

有咁多車位好應該咁做啦

集體坑殺?

共產主義好

全部都係地庫
比我寧願泊街

賭場應該穩陣掛

上次一堆車俾D招牌又盛個D車到玻璃爆撚哂喎

氹仔新個啲應該無事嘅
其他就難講

根本成個城市規劃完全係一堆屎
留名睇玄學大師廢up

停電個閘開唔到

香港啲地產商有冇表示

係囉, 叫班鬼佬出黎頂

標題講嗰三個全部都係氹仔新嗰堆

威尼斯人，金沙城，巴黎人都係同一個集團

澳門政府都知邊啲先靠得住

內港舊城區嗰啲仆硬街

氹仔有啲係地面

不如關心下自己先